FBABLE呢間店正一垃圾[2]

買左兩個袋 冇諗過佢係分開到 第一個好快到 第二個拖左成三個月都話未到 仲要係咁話 未到 未知幾時到 唔想等可以退貨先 咁我唔洗買兩個啦on9 就係諗住一齊用先一齊買 話就話2-5個星期到貨 等撚左成三個月都未有
正一垃圾 仲有成十幾萬followers

幫推 另外呢間野專門用淘寶假貨扮正貨
成日賣假野食水深

呢段係上個po嘅受害者嘅證據

態度極度垃圾
利申：非受害者

仲唔推？

推啦屌

屌你老母垃圾店主

屌 第一張圖以為你投訴個袋有陣味

個袋有啲咩味

屌人地係無貨嘛
你仲想點？
人地都肯退錢啦
仲想點

原po等咗兩三個月先嚟話有得退錢 dllm咩態度？
收咗錢先 撚鳩你 話可以退錢？打手可以柒少陣未？

屌你老母淘寶當高檔野賣先on9

食水深啲同埋慢囉
服務唔算差，有啲波鞋款都抵過門市

算平過其他ig shop 不過等得耐係真

上次買完對stan smith唔係原裝鞋盒
對鞋仲好似比人著過(鞋頭有摺痕)
從此就blacklist咗

食水深你都叫抵

有無Whatsapp屌鳩佢